[二手]Ford Kuga

見二手 16年車 都係 around 11-12 萬

睇佢内籠其實好perfect 咁
倒後鏡, 餐檯, 後座手柄, 腳踢感應門, 後座寬加有冷氣出風位
但成日聽人講話歐洲車壞左好難整
我見ford 7月 開始又有番代理

想問下各位車神點睇

Ford 係美國品牌黎既...
做好功課先啦樓主

更正,歐美車

香港ford
公司就美國
車系入歐洲ford嘅車

維修會否好麻煩

香港入果堆係德國製

咁Ford你會叫美國車定歐洲車？
強國製既Benz 寶馬Tesla唔通又叫中國車咩

你啱，不過我覺得產地係比較直接影響質素，即係點解冇人敢買 Volvo 一樣，瑞典品牌但疑似 Made in 支那

咁ford 到底會否好難維修

ford代理都冇埋啦 仲買

好似話有新代理啦

sor 今個月轉左比宏峰

諗起我第一架車focus 1.5t 真係好正

福特汽車公司 (Ford Motor Company) 宣佈由即日起， 宏鋒汽車有限公司 (Venture Motors Limited，下稱宏鋒汽車) 正式成為福特汽車在香港及澳門地區的總代理。
宏鋒汽車母公司為 1935 年創辦的澳門宏益集團，主要業務包括汽車及零件銷售、維 修及公共客運服務。於即日起，宏鋒汽車正式成為福特汽車在香港及澳門地區的總代理，令宏益集團的業務更邁進一步。

福特汽車公司亞太區常務董事 Michael Breen 表示:「福特一直致力為香港市場提供 世界級的產品及優越的車主體驗，我們十分高興宏鋒汽車加入福特的大家庭，同時亦 有信心宏鋒汽車的強大市場地位及一流服務承諾可以為客人提供福特最好的產品及售後支援體驗。」

宏鋒汽車行政總裁張錦興:「我們十分榮幸能與福特合作，正式成為香港及澳門的總代理，我們的團隊會致力於為客人提供令人興奮的福特產品及最優質的服務。」

於 2020 年 7 月 2 日起，宏鋒汽車位於葵涌永業街的福特維修服務中心將會正式投入 服務，佔地二萬呎，共有六個維修工作間提供原廠保養、機械維修、車身維修及噴油 以及零件銷售服務，同時亦是香港運輸署的指定車輛測試中心，為顧客提供車輛檢驗 服務。
顧客如欲預約福特汽車的維修保養服務，可透過以下途徑聯絡宏鋒汽車：網上預約 [ ;致電或 WhatsApp 維修服務中心熱 線 [+852 3768-4898]。

最後，Michael Breen 補充:「香港及澳門是福特極為看重的市場，相信這項新消息將令顧客們感到興奮。未來有著新業務夥伴 — 宏鋒汽車攜手與我們同行，必定能為港澳市場帶來更優質的產品及顧客服務體驗。」

有機會都想揸下新focus st
或者上代focus rs

根本唔多野整, 同其實ford 係大廠, 只係香辣少人揸, 搵件外國or 支那都好易

fix or repair daily ,

自有左家庭
呢d車老婆同兩老都唔會比買

我覺得如果唔使成日車5個
應該都ok既
不過唔知st個避震硬唔硬